申請del post

極品新娘r人情

麻煩你幫我del左佢，有個人資料。

你無錯

做咩呀 佢報狗呀？

樓主都幾廢

條氣唔順chok 住chok住，忍唔住開post/去Secret 講

宜家又要縮又要淆底

你咁撚驚就咪撚開post乖乖地比人情啦

唔好咁廢啦你

咁你比左人情未

Post個個又係你 而家又要驚 屌你老母你咁撚驚一開頭做乜撚嘢

今次封利是無$8888都搞唔撚掂

原本都無入去睇

好謝樓主提醒

驚咩姐

驚閪咩
真心廢

咁都要縮

backup 先

del都無用

Haha 你真係好撚垃圾
冇屌錯你

洗唔洗驚到連登名都轉埋...

典型公務員

痴撚線，樓主呢d垃圾批鬥完仲要淆拎